五月的天 夢開始要鮮豔

我就未瞓住
所以冇咁快發到夢
你呢？

得你一個咋